買黃金問題

細佬我係一個新手 最近有人介紹我用Rely-Group 爾萊國際 做買賣 想問下有冇人用過 評語如何

恭喜水魚

可唔可以講多啲

我介紹你去上環利昌金舖買賣 一定好過你個間

姐係有啲咩問題😂可唔可以講多啲

我未入錢架 大家放心

黃金新手出現

真係新手😭有冇師兄可以講多啲

點解想買金先?

係有人介紹炸 只係開左户 冇入錢 想睇下係咪真係多一個贏錢機會

有冇師兄可以講多啲呢間野係咪有鬼

去銀行買舊金未得囉

有冇人可以講多啲呢間Rely-Group公司
或者有冇真係既platform介紹

一係去金舖買 一係etf GLD

直接買2840 好過啦

原來係倫敦金 岩岩知了

股金齊災

姐係Rely-Group呢間野係唔可以用佢喇 岩唔岩呀各位師兄

係咪富途牛牛都買到🙈

唔知你果間乜黎。買金就一係實金。一係證券戶口買etf. 唔洗攪咁多其他

男人唔可以窮

Ching 知唔知利昌1oz做緊幾錢

係咪呢隻